話時話 , 賀錦麗辭去參議員職務未 ?

無睇左媒所以唔知

lm

未

未呀，所以侵好大機會反cup

當年Biden都係就職5日前先辭

拜登果時係新當選連任參議員 , 唔係在任議員 , case 完全唔同

即係賀錦麗今日好大機會辭職？

仲未辭

辭咩撚
SENATE冇補選架
直接由州長appoint

支持民主派總辭

直接坐番係白宮